Virtual Youtubers討論區（249）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

歡
迎
各
位
回
家
.
Aachamachama

slow

咁都慢

仲諗緊咁夜有冇人開post

而家咁撚易開你開都得啦

修心養性LM

LM

Lm

唉
無啦啦比唐巴攻擊
心淡
我都係潛番一排算

輝蛇你潛水既，重有邊個可以講到NGA既笑話

米玩啦輝蛇 平時幾十個屌你一個都無事

咪係

冇咗翻譯仲點睇得明

平時對屌另計架嘛
無啦啦比人屌

呢排我自己睇v同學業都夠忙
都無乜食佢地d花生

咁你又唔怪得佢因為佢依家真係sad緊 前日佢有喺post度講過

我呢排都潛到落地深
點會知咩事

無咩好做，有冇日文想我翻譯幫你地譯咗佢
有就扔篇野上黎

草泥馬跌咗落街 但冇死

暫時無，可唔可以拎張籌以後用

LM はあたまったま～

以後我都得閒既話

咁就最好唔好問啦要重新講番出黎對當事人好hurt架 專注番學業先啦

老實講心心真係經營佢個角色得好好 尤其係Haato變Haachama呢步棋真係世界級

變Haachama一嚟解放到自己 二嚟個角色夠混沌有gimmick 三嚟個角色有更大嘅發揮空間 成功吸引唔少新心豚
但係不時又會放番Haato出嚟 可以畀觀眾認識吓混沌背後心心真性情嘅一面 一下子清楚嘅爆發又令到心豚即刻沉哂船

Haachama嘅customer acquisition 同 Haato嘅customer retention
簡直係Customer Lifecycle Marketing嘅典範
雖然成日笑心心低智商 分分鐘心心先係最醒嗰個 一切都喺佢計劃之中

起完

萬里城牆

save低左以後當潮文用 thx

巨人Haachama

watame值得更紅

我都係希望佢係扮

我覺得はあちゃま係最接近平時嘅佢
はあと係為咗做v先創造出嚟嘅性格

google babel tower唔係圓形咩, 而家睇落似方形

其實holo入面有無人打算解曬minecraft d進度出來，定係已經解曬出來

完咗
下次唔知要幾時先可以再會

生蛋

無論幾痴線嘅人
深夜都係會特別平靜
我就覺得係同一個人黎
冇話扮唔扮

因為真痴線定扮痴線其實都攰
Haato 只係haachama 冇晒電嘅狀態

譯咗篇唔關事既新聞

依加都ok la 再紅佢讀sc要讀成日

依家聽番原來力一第三首唱踊り子神曲

起身 lm
見到唐巴突發屌鳩大陸輝
身心都舒暢哂

真 搞到我真心想學日文

有冇同我一樣鐘意睇Gura概

唱得幾好但係一直咁低迷

開左一星期+未有皮+未開TWITTER

お嬢真可愛

大智若愚

冇開twitter係日v嚟講真係死罪

佢2021春先有皮先掛得新人V既名
雖然唔知點解未開TWITTER

2021春先有皮
呢家就開始唱咁癲

仲有一個半月

儲定人慣
佢日日都開台咁濟

怪唔知得日日thumbnail都係同一張
原來根本未正式開始活動

咁鬼勤力

holo全人物卡

Shion 初號機 Fail

有冇勇者拎隻兔黎丁

訓左先開台 聽完阿女再補

仲以為ina走左數

多左好左sub啦
早兩個星期50sub都未有

me
gura6>>>=en>jp
雖然我只係識英文嘅CD ROM 但都忍唔住想學日文
hachama pekora同fubuki實在好正
開始明大家

不過講真 冇嘢想想gura玩ps2驚咩 我好期待

暫時唯一會員就係Gura

你估ame咩

same

now

屌 唔識用 想話 冇嘢想gura想玩喺ps2

佢今日先畫番

屌 唔知講緊乜 簡單嚟講 佢想玩乜就玩心乜 估唔到飲醉會控制唔到 開始期待 佢返原原本咁

似係你醉左wo 清

醉到咁就去訓啦

屌 好柒 請當睇唔到 確實醉咗少少

講左三次
三次都唔知講咩

簡單翻譯，無野想佢玩

aqua解緊

火雞終於圓夢了

一槍射埋去直接game over

今晚又玩趕客火紋

睇埋ame就瞓 聽日free

佢既至愛，冇計

華生隻驚如果全部案都破唔到既話會發生咩事

琴晚瞓咗，有冇人知哩段係咩時間？

"我愛台灣"

啲發音咁準

朝早聽ちま嘅King!

彩虹人講會守規矩
即時諗起呢條自嘲片

想睇團長同鬼合作

話說船長已經可以扮得咁似peko
船長前世係咪聲優來

fol 了 fol了 等佢講我愛香港

船長27號過隔離

有尊媽同傻女 睇了睇了

睇錯船長要隔離
以為佢真係中咗武肺

桃鐵

玩腳

放假有啲虛無

座長個mc成兩萬人睇緊

youtube推薦

日本今日放假

好少見

係wor
唔怪得今日搞麻雀大賽

收到風笹木巴同我反面

大小姐廣告環節

點解咁多翻譯channel都share條垃圾領頭羊個post

唉

藍色翻譯圈

真係超靚

戀愛了⋯

load唔到幅圖

梨王又想收完會費就派幾個月梨

這世界充滿鬥爭
心累了，回去當老本行算了

三家姐又唔去捉鬼 去搵おかゆ

不是圖，是影片
手機的話用「在瀏覽器中開啟」選項才看到

百鬼組當交租

開收益化 發現原來咁好賺
之後圍爐互相宣傳小圈子化 有新人加入譯想要人氣就一定要埋堆
行緊支那B站班字幕組條路

一個可以賺YouTube錢
一個淨係做義工

唔係話b站個啲翻譯都收到課金？

佢哋啲翻譯組咁多人
就算有人課分錢又分到幾多

係佢自編自導自演 定真係俾人抵毀？

thanks

自肅似係抽水 俾人抵毀有可能係真
因為有條友對號入座
同埋原本請返嚟個中之人走咗佬 而家係老闆親自做 停7日當放假
利申 睇巴哈整合 冇FC

第一次見你唔用拜神鼠emoji

其實個制喺邊

係咪開始要慢慢變成英文台

中之人走佬都勁

應該真係有人唔妥佢
(可能係佢做設計時啲仇家都唔定)
佢有心轉做VTB
就算我計佢個皮自己畫都好
都一樣要成本，邊有人咁傻
新人炎上自己然後退圈？
(魔乃都係因為前世先會炎上)

睇過佢間設計公司個FB
嗰個姓瞿嘅YENZ FOUNDER
應該就係佢本人嚟

好多人睇唔明佢篇聲明
佢其實係抄cover篇道歉文玩膠

屌你喺公司呀

禁入幅爛圖

觀眾開咪又要炎上了

都冇日本觀眾㗎啦
外國應該冇咁多獨角獸嘅

鳩up
我覺得之前佢都係驚撚左班日本獨角獸先急到講大話
打RANK唔開咪咩

佢尋晚個minecraft直播認咗自己係老闆
話做V都俾人針對，倒不如返去做返設計算

右上 以圖搜尋
下面四個制
返目錄 Report 電梯 最右灰咗㩒唔到
冇其他了

撳張爛圖會開到圖片模式
會有制撳個menu出嚟

結婚未

有代打嫌疑

見到班獨角獸話代打嚴重過有男朋友

內心一定唔係咁諗

但係船長都係到

買左返黎成年都冇乜點玩過
依家就出2

今日又唔係打rank

又運動會 琴日你哋又有片睇
休息多幾日都好正常姐

🍐🍐🍐🍐🍐

撳嗰張爛圖

會開到入圖片模式

撳右下角三粒點

個碗真係呢

老是常出現

講之前

你iOS
咁我直接轉貼條link

同Ame一輸就會blacklist

咁應該係iOS冇呢個function
唔係爛圖嘅話最右㩒到

幸福JJ
btw, 又係嗰隻碟

但towa打apex多人過祭

片link

勁過__

一家三口

好撚神化 今日呢條我睇到
但有啲又唔得

我㩒入去反而睇唔到

㩒入圖片模式就唔得 就咁睇post又得
一開始以為gif嚟

小學生都要邁向5字頭

用口解絲帶

shion 一點開始50萬挖礦耐久(?)

依家49.9萬

已經49.9
隨時未開播就完

依家holo成員有冇一半時間都係播緊minecraft

應該掘一陣就完
平時小學生咁多人睇

始終啱啱完運動會,點都會想玩返一陣

除咗會長

好唔習慣
平時夜晚12點先見佢開台

會長我覺得會玩一陣
佢上次好似搵到樂趣

樂趣 (explosion)

火雞都應該今日就50

Towa同百鬼個皮咁多個holojp入面最中意 但兩個一個內容唔岩睇 一個成日摸余

尋晚都係差300個

都498k
過多陣就夠數

tmt不知幾正

兔仔又玩

成功傳教 （淨係傳左直播主

耐久直播（未開播已經499K)

等睇遲到過 50萬

一個唔小心 瞓着咗

聽講第三章好慘

練習人肉飛鏢果時subaru一飛就被446射中
真正比賽之前先改成喺指定圈入面 射箭

扔雪球場都喺比賽前，喺柱頂加咗個箱

446強到比賽前係咁試bug

佢真係接廣告都接到手軟

入坑唔夠深 但次次專登等佢開佢都遲到

446既存在本身就係一個bug

每一次直播都同新手一樣
總係會有好多問題出現

冇槍俾佢用都咁勁

我iOS直接睇到個gif

可惜就真係冇對手，彗星同夸都冇得出

咁紅A都收埋左小學生
大家有份參與先係最開心

所以咪話又打和果陣想大家派隊精英隊打多次

打交緊張 刺激好多
但係一齊跑步先有大團圓結局嘅感覺

輸贏真係唔重要

邊個話要輸贏？
依家係想睇炸

友誼第一既野就無所謂
但不如礦石戰恆常化咁搞

有冇咁多礦

由簡精英果下已經係話邊個廢邊個勁
咁樣已經會有人唔開心

其實有啲成員又未係咁熟，leader都唔會知道晒全部人嘅實力
又有前後輩之分，好難咁樣派精英

所謂派精英要好清楚全部人係咩料先做到

諗下一開始成班笑紅B組又斷手又小兒麻痺，結果最後得一個更衣室毒瘤

燈漏咗人姐

有冇巴打知點樣一按你條YouTube link就自動以YouTube app觀看？

又自爆

㩒實條link彈個新視窗出黎㩒一下

先整個掘礦比賽

shion咁低訂既

咁又低

馬自立無人睇都650k

呢個神仙難救點都燈唔到

佢之前多人睇嘛

其實mc有勁多題材可以發揮 所以我之前都講過話想佢哋多啲搞mc多人collab 好過來來去去都係among us

係燈左

出分組圖個日連v係話紅b個個都黎troll 得心心一個識玩mc

小學生好少多動
同埋有中之人繼續活動

明明紅組贏咗㗎喇
都係因為心心 咁好人咋

準備功夫太多

35成個星期無訓過

TOWA下話
心心一開始已經話佢廢
D裝愈玩愈少

仲要咁多人幫先可以勉強喺開之前搞掂個場

要睇佢哋想玩咩 簡簡單單拎少少資源 夜晚去個沙漠玩生存戰都可以好有趣 亦唔洗太多準備功夫 約到人就得

巴西奧運都係咁

或者一小時隊制建築大賽又得

你睇下老愛先

大陸呢啲低端code狗以為自已好醒
人地google點會冇諗過點應對呢啲情況

歌

生日即係又出Goods了

覺得佢講野幾好笑

Holo倒貼或好小錢

你見holo連permission都唔撚搞
就知佢哋幾小氣啦
倒貼？下世啦
小錢？小小錢就諗住叫得起兔仔？

仲執緊箱就50萬人

小學生仲未掘就夠數

想會長黃標應該說佢再搞脫毛直播會快啲

咩都未做就500k

お嬢派🍐升sub
小動畫真係勁

64粒鑽石

開箱掘到鑽石了

shion真係未掘就500k

係屋企掘到

係咪講錯買訂閱?會長sc唔低喎

世界第一都係低
會長: 我唔係針對你, 我係話在座各位 (下略

世界第一 好可憐㗎
前面冇人可以再超越

佢應該sub打錯sc姐 唔洗問都知

雪山孝子真係cls

又買禮 又sc

gura入jp mc!?

入左去小學生度

小學生個台1080P都起曬格咁

兩個小學生

做孝子孝順老母正常

班智障成日話買SC買讚買訂閱
成日話紅SC同一個人俾，肯定係買SC
我玩彩虹SC關佢撚事咩

竟然

Gura原來會亂入jp

一姐都睇小學生
證明睇小學生嘅大家都有品味

唔係因為一姐都係咩

幾好,有啲交流

醉酒小學生

[url]
打先鋒戰啦 [/url]

睇youtube啫

其實百鬼仲係讀緊書

佢又唔似心心放棄學業
Vtuber 呢啲parttime黎咋

唔好迫佢啦一陣defer就唔好

本社英文最好係邊個
Flare?

新PO貼多次

一定係會長啦

會長同心心

會長係en0期生

CHOCO都唔差

PEKORA就黎追到Haachama

好想睇moona同兔 佢哋兩個合作
想聽佢哋啲對話
運動會個時moona好似好怕醜咁

依3隊搞緊有料live

佢講過唔敢同pekora講野
驚就咁hi bye就完
同埋佢又唔識講日文

兔仔講英文咪得

聽得明先得架

會唔會比人擊飛

pekora真係直接hey! moona!果下我真係嚇親

nice have a day peko

其實心心雖然垃圾英文，但佢係有自信咁講
其實ok

就係咁有自信講都無進步個下慘

英文傳話好似choco同友人A真係正常

choco大老師可以將一堆火星話譯返正

Who

晏就歌回

咁勁嘅咩

心心座塔整到咁方既

6點

心心開心就好了

貓60萬直筆有一張係rare

分分鐘未開得黎都夠左數

acg學園

突然察覺今日日本假期

點解開場就咁沙聲...

啱啱訓醒

訓醒偷食

其實讀音黎講心心好過九成日本仔
佢最多係詞庫少

你肯定，有冇睇佢唱英文歌

我覺得choco都隨時英文好過心心

不過佢好少講英文

兔尋日開完LIVE被營運讚
Usada Marvelous

工商之鬼

專業兔

工商之鬼
抽野/夾公仔又歐洲
開實況又認真加工時長
抵佢紅

好心就實際少少比佢地平時都有得直播埋啦

已經練好人先直播

唔同
詞庫少可以學，但有自信咁講其實唔易既事
外國人知你英文唔好其實會就你，姐係你聽鬼佬講廣東話你都自然降底標準
但你唔肯講點就都無用

有撚排畫

佢平時唱歌根本亂鳩黎除左午夜時段唱我真係skip的
其他時候講野根本唔係咁

一開就比人發覺佢玩左十粒鐘

老師我覺得佢本身學歷應該幾好

保健老師

佢琴日收台話左要刷下錢同裝先

琴日打完第二章 準備收台個時打左一關比怪
應該係唔想直播個時卡關所以偷玩

好認真

JP社內可可應該只係比會長差
單係地獄櫻語傳聲嗰次一個救全家都已經夠哂

寫錯，巧可老師先係
下意識讀左出黎

之前玩XB果陣佢都有收台練定level
但真係差Last boss練唔夠

可可？會長？

捧牙喵喵

有自信已經係個進步

ルイス

頭先去搵兩粒3A電,揾咗半日先記起之前已經用咗係咖啡豆個磅上面
老人痴呆了

心臓 Cover:焔魔るり

HIGHWAY - MonoDrum×ViANKiE【#エンタスアルバム 前編収録曲】

Re:STORY／音無むおん【VIVEアンバサダー ハロウィンライブ「REVIVE」】【オリジナル曲】

Call me／音無むおん【VIVEアンバサダー ハロウィンライブ「REVIVE」】【オリジナル曲】

かしこまり×江戸レナ - 再会 (produced by Ayase / LiSA × Uru Cover) / THE FIRST TAKE

兔仔個工商係咪要玩到爆機為止？

咁就睇下SE爸爸出幾錢啦

到火雞開耐久 不過只係差2000

好似小學生咁一開台就夠數

最勁就係以隻game唔練lv打王根本推唔到主線
要做到私下都打其實好有配信者意識

以d先係正常耐久
團長7000、會長同towa 5000以d真係痴線

小學生1000

比holo搞到數字敏感度混亂
1,2千會覺得未開台就過

2000算咩耐久

你肯定冇聽過一般日本仔講英文

Switch隻好玩嘅 不過見到手機版不了

TOWA係咪都要衝鑽?
AQUA得返22日先來衝

同fgo一樣囉
單機rpg無pvp有抽蛋 所以其實唔抽夠爆機
睇故事可以無課

隻トレバ被踢爆有staff裏操作

嗰次睇套av尾 話個阿叔恢復自信搶同事英文電話聽
啲發音準到 今時今日拍av都要識英文

個MEME

咁點搵Seed呀

睇劇情真男人

心豚痴線發蹹風系列

親愛的Haato、Haachama:
Haato，呢兩年嚟你真係大嗰女咗唔少
當初嘅你會為咗air送放而大喊 而呢家嘅你喺即使經歷龍心事件依然不屈不撓
要好好珍惜Haachama呢個伙伴，遇到困難你哋要互相扶持

Haachama，呢一年嚟好多謝你一直支持Haato 陪喺佢身邊。你一直以嚟都係Haato最知心嘅朋友，希望你唔好厭佢煩，一個人喺外國生活始終唔容易

未來嘅路係點冇人知。有時可能荊棘滿途 有時亦可能係康莊大道
唯有你哋之間嘅羈絆 可以賜予你哋邁向偶像夢嘅勇氣。。。

臨表涕零，不知所言。

心豚上

垃圾youtube

TOWA係同觀眾打機

譯做日文寫比佢睇囉我呢到有ふむ巴翻譯劵一張 拎去用

臨表涕零個句可以點譯

差唔多啦 等班人牌位上哂去先 易打D

咪俾哂關鍵字

表に臨んで涕泣し、云う所を知らない

Korone -1000

うんち

出師表都俾你拎出嚟講 不過我覺得佢地會get唔到個gag

牙雞又夠數了

想聽座長唱歌了

雞雞50k

火雞

漏左個0

furen唱原key咁玩命?

唱得果2首就已經50萬左
應該將目標set做55萬

牙水諗到個200iq既move竟然咁樣炒車

同小學生一樣 開得十幾分鐘就夠數

Lamy又去溝女了

TOWA比觀眾一齊玩之後好睇好多

のあ真係好好人 雖然ちー好少理佢

今晚到船長開台

喂屌跟住到船長

慢左5秒

仲有2個半鐘差3000人
又係唱兩首收工算啦

切腹未

順住落

有啊，其實我覺得佢的英文同en開台問題都唔算大，歌回真係頂唔順
我覺得佢英文係正常外語水平，但好難叫好

屌兔仔借左佢阿媽部iPad裝驚工商
你仲想點瞞呀

食埋雞

點解要咁做

打機之嘛

得70人聽歌

自己買過部啦

就嚟百萬就要同屋企人公開㗎喇

團長要人

老師-1900

咁多人耐久(?)既今日

3000 easy la

老師

佢都就嚟950k，下個月頭都隨時過百萬，唔瞞啦

被擊飛仲要繼續打

唔覺得有瞞過

兔仔自己買部iPad la

郡虐

估老母一早知
自己個女晚晚係度peko peko，正常都google下自己個女係未痴左線

痴咗線

做做下野睇到留言都笑出聲

兔果隻明明係課金驚但比佢玩到好似單機打大佬咁

GG

睇佢呢幾日不斷打不斷睇牌譜，真係心到酸撚埋

佢老母睇電視CM/youtube正常應該都有聽過兔把聲?
就算係用左高音少少既營業聲我諗做老母都應該認得出掛

心心休息

火雞唱左半個鐘就收台

耐久(半個鐘)

希望團長學下臭雞咁一過左就收台

運動會完 之後又唱歌
第二日一起身就唱英文歌 夜晚仲要開咗咁耐mc
休息下都好嘅

澳洲狂人要休息

都502k
收工！

唔係重播緊咩

佢基本上日日開台
我真係唔信成年冇人知兔係房做乜兼有錢生存

佢頭先話收工仲賣埋廣告,跟住無啦啦又繼續唱

唔可以咁快過㗎

一定係講緊要再努力啲捉鬼

Astel聽日又唱歌

應該知佢做呢行 唔知係邊個嗰種掛

佢唔係講 佢食屋企
不過佢老母冇收佢家用咩

應該唔知佢係業界top，跟住100萬講出嚟會震驚啲

無，話佢夠洗就得

老母見佢日日係間房自閉，就算隻兔有比家用都廢時收

香港d窮撚家庭你比少蚊家用都踢你出門口

兔媽真係好

應該好難想像到
個女接廣告接到手軟

但自己個女晚晚係度peko peko

如果我個女日日匿埋係房但銀行狂收錢

我會以為佢做色情主播玩裸聊

啱啊
唔係邊嚟咁多錢

仲成日串鳩pekora

坐係間房有錢收一定有古怪啦

真身ぺこ虐

火雞呢首難唱

呢段真係笑死

係無限嘅最後一首

ンゴ玩讀台詞

5點恐怖game

9點新衣裝

點解要自閉

お家３Ｄ初公開なのら

社恐

發現對v好似熄熄地火

戶口唔洗比屋企睇既，間唔中出次街當佢返兼職，平時食屋企飯，以為個女係neet姐

佢日日都開台唔出街都好難有兼職
如果淨食屋企飯都合理既
不過佢個開台時間又唔似係

開始對男人有火？

最憎男人なのら

沒有男朋友嗎

佢開夜多，對老母黎講應該無嘜疑點
而且可能住獨立屋，房同廳有距離果種就聽唔到pekopeko
睇下屋企人有無睇過日清廣告，可能阿哥一直扮唔知

唔係比兔老母打比佢叫佢唔好咁嘈？

佢阿媽先message過佢太嘈

88 我會好好照顧公主

兔仔好似俾兔媽話過嘈

にゃはろろろろろ！🌸

咁只好準備攤牌

係有咁既事

大小姐

兔媽：原來個衰女包學呢隻兔仔叫
估唔到又學得幾似，不過真係好嘈

推到會長MORI貼貼

原來改咗名

重量級

冇米米嘅第一日

又唔係第一次

巴打你好，我係米水比老母

今日唔諗住發起戰爭啦

伯母我想cow你

辣殺驚開兩個鐘冇人睇

老母我年紀大，行得慢
仲未搵到個戰場喺邊

cowcowcow

towa把聲真好好聽
但無乜人氣咁

有男友不了

又多個種米

應該發現左 一般歌回小粉紅會偷懶

辣殺驚開六個鐘冇人睇

係代打 不了

個個都去曬水姐到

g持

希望會長唱歌愈來愈好聽
吸引更多觀眾

Hi 伯母

小心華生ground pound你

都係得二萬人

會長當綀歌

又鬥同接

4600都無人睇

唔知佢哋有冇歌唱培訓之類

笑咗 好粗俗囉

上癮了?

其實好仆街
又陰鳩個v
之前羊中過伏先道歉過

唱歌跳舞都要上堂

live之前有 發聲練習同跳舞練習
平時應該無

Watson更加ground pound你
好似好耐以前嘅廣告嚟

真係玩鳩個v
好低能

岩岩google完 198x年wo清

其實你代入自己落佢男朋友度咪得
你連咁都做唔到 仲話愛個V?

不停比人屌緊

我鍾意比人NTR

之前有巴打話想sc比towa爆粗鬧佢

嘩你做乜學牙島

不過原來都有日V識講國語
無記錯SSR都好似有學緊國語

如果講明我覺得ok

too old

我原本以為日清個live係睇到琴日12點
原來係今日12點
返去J多次先

聽唔明邊5隻字

幹你娘雞巴

唔覺有咩好笑

你唔係dl左咩

受左d打激痴左線

Boss
公主: MudaMudaMudaMudaMuda!

佢自己都唔識
唔通要人學晒幾百種語言有咩粗口

我係老母嘛，老母緊係老

無down

點down 錄影?

亂入少戰

A2同會長

咪話唔覺有咩好笑
成日陰鳩個V仲剪出黎有咩意思

好多人覺得佢把聲唔好聽

我愛我嘅推
我願意食佢煮嘅屎

所以咪話sc個人無品囉
無人話個v喎

仲有船長

2B黎

唔係2B嚟咩

好采唔係政治野

呀。

佢自己話今晚仲有minecraft配信

橙

眼睛業障重

船長隔籬幾個會唔會都係唔知邊個嚟

牙喵被力也送咗落去

miko 無爆到limbo?

又係7個？

爆左

隻種田game我好似前幾日見過類似的操作............

拖華得130傷

睇到訓著左...

獅子銀行門口隻招財獅

A2假扮嘅，一定係

尋晚三期好正

一齊食 一人餵一啖

獅白人面像

左邊連mc鬼屋都驚
要佢玩恐怖game

有冇人想入去中風

唉
唔知講乜好

35把聲真係好聽

開波

跌落地n次

做野太忙
預計下年最少忙多三倍
我係開始無精力同時間再追

GAY

我係突然撻唔著火

睇精華囉
其實忙又追唔哂 一日24小時睇V都係睇唔哂
到時你就調節到咖啦
我朝早返工夜晚讀書都係咁睇 好彩我推個個公務員

明嘅 男人係某時候開始力不從心

拖華又乜都冇做過就食雞

唯有係咁啦

咪當抖下唔好睇一排

今日個底邊v唔開台 人生冇晒希望了

一口氣追太多好快會燃盡自己既興趣

明明係派膠 邊有咁型呀

我都開始覺得攰
有d新既都開始唔多想再接觸
太多
專心睇最鍾意果d算

過咗熱戀期

原諒我未

織姫星

淨係睇holo都睇到攰 懶得再睇啲個人勢/平時少睇嘅彩虹V了

心累了

你唔愛Luna啦

想摸

你原諒我 我亦原諒我 太合襯

メンヘラ

Fans 濾鏡

Tete

原來火雞開左，仲到504

有無h漫係被人ntr完最後成功搶返條女返嚟？

@唐巴

公主很可愛

公主巴很可愛

no homoonly yuri

女v有佢哋百合
我們就一齊搞gay

不嬲都可愛

已經接受到男人讚自己可愛

連V幾時變到咁gay

four eyebrows

always has been

同之前個咩修女巴嘅姬友有咩分別
gay登真係有名你叫

桃鐵好好睇咩
做咩咁多人直播

下次 開po個名 就會加埋
覺唔覺HEHE好難識人

星街好似係船長都留言

其實火雞個訂閱真係升左快好多，最初佢同ina差成100，雖然佢同死神華生仲相差百幾

屌，係街lag撚到睇唔到公主

我笹木咲本人

超越章魚

牙雞係咪串小學生做咗咁耐 訂閱人數都唔夠我多

公主boing boing

公主好睇
快睇

唔畫埋後續

可唔可以唔好傻到因為冇得玩任game就話要畢業？

好搶口

真，火雞依家仲多佢2k

呢排真係見到佢揾到佢自己個定位，en同jp 都夾到

原來公主同船長撞咗時間

好撚KY

我玩膠
對唔字

搶口

好撚雞串

小學生努力左兩年
火雞兩個月就追上

係咪我幻覺呢 公主3D塊面有啲肥

1900

拖華收台啲鬼佬去晒牙水度

前牌 呢度啲人仲喺度研究緊點解
牙雞咁少訂閱

因為連燈仔未開始燈

啲comment

ルイス真係幾勁

真，好感動。
最初睇住佢迷茫想放棄，到今時今日搵到自己既定位，做到一個好睇既節目

船長80萬了

多人sc到我lag機

Don't say lazy

任豚極致 你吹？

尋晚睇完MIKO訓到依家

訓咁耐

船長以一個月歌回越黎越正

昏迷同訓覺係兩件事黎

慘到SUB左

想要

船長把聲好flexible好屈機

起身又可以繼續睇miko

睇緊了

魔法米路米路

魔法小米路

越黎越Q

屌返工miss左miko 種米

水姐

船長

聲靚皮靚 中英文又正
又有見地
潛力好高

所以GCQ係夾錢租minecraft server件事上面仲未有任何補充

因為乜答案都冇

comment冇大戰先最令我驚訝

加推

公主有一萬個人同接很感動

嬰兒肥第一次3D阿祭就有講

會長好好人

btw 左下

D____

Dingo巴打你好

又係支那阿Q人妄想

人地道歉真係以為想挽回d乜
真係只係慰問咋

姐係點

人類總是……
屌，慳返啖氣算

容易動情的Dingo

第四個

早知唔cap圖
連登應該洗唔到圖？

sor9ry

人類總要...

改名啦

似道別文多過道歉文

你port自己個post叫del圖睇下得唔得

四期絆

有冇圖

多謝大家幫我做義工宣傳

TAMA 清唱MF同時視聽

一講完就燈撚左

(會限)

咁佢哋都有份幫手做免費宣傳㗎嘛
總係要多謝翻人哋嘅

所以咪話囉
簡單黎講就只係 辛苦哂
成班支那人以為係跪地求饒

7點上堂呀

船長唱歌真係好啱我聽，可能係同我同年代嘅關係

走堂囉

已經係一班冇晒利用價值嘅垃圾
講句唔該晒 之後咪拜鳩拜囉

自爆？

船長竟然唱啲咁新嘅歌

已經叫舊歌啦，佢話

道唔道歉都要會長畢業架啦
支那人除左獨輪車根本冇談判籌碼

咁yagoo講句sor9y係禮貌
講唔講，支那人都只係繼續spam

梗係走堂仲諗啦

但我反而奇怪yagoo而家出以篇文既時機
冇可能純粹出篇文就算

屌又translate server error冇轉返時間做香港時間

之後可能正式出公告退出B站

我諗似係除咗同B站合作影片
之外其他影片全部下架

估唔到今次公主在家３D效果幾好

應該係要正式宣佈完全退出
班CN都就正式全畢啦

咪係
明明停完三個禮拜收手就唔會有事

即係畢業果種處理法

狗仔今日3D既

又撚團長

3D 狗

社築

Aqua

あくあ好似幾隻雞了

麵包狗3D太惡

2連食雞 好強

水姐好勁
2連雞

妖 日本仔剩係識推介bingo歌

我連個五歲既都贏唔到

flamingo

對眼好大，好似咩都俾佢睇晒咁

二連炒車
冇轉返tama live時間表做香港時間
冇留意MF live有地區限制

佢射得好鬼準

1900撞到仆街

我應該睇狗仔定會長

我睇星街

你知唔知人類點解要生兩隻耳

會長唱歌
要人

得一部手機
注定我今晚pass

3d狗wor

船長、會長、星街
歌回大炒車

兩對都唔撚夠

Miko仲要插緊米 兩隻耳都唔夠用

一入夜就咁夠

堅定支持會長

參加完azki活動先破千人嘅V

都不仲啦

撞撚曬車
聽船長同會長算

罪與罰

場SHOW好似2個半鍾
TAMA又要開OT

我用pan for video
而家左耳船長，中間星街，右耳會長
我嘗試緊令自己可以同時聽晒
希望唔會聽到痴咗線

我想聽佢近排殺左咩人

日清個camman

冇VPN只可以睇tama睇live

抵死的 應該星期六就殺

唔知點解 我覺得所有既3D都冇2D咁好睇
我寧願多D2D

原來你仲未知自己已經一早痴咗線

3D公主讀sc最好

TAMA演唱會

係
牙橙機都夠膽挑

好似又係
會同時聽三個人唱歌
本身已經痴咗線

macross 封ip麻鬼煩
終於搞到真係同tama同時視聽

連正常人都搞
冇人性

多~~~~~~~~~~

笑撚死
會長一復出咪出咗道歉信

船長個Feel有D林原惠

我覺得detail少左
同埋3d陰影表現唔夠自然
可能要模擬埋郁果陣陰影都有變化先好睇

大劣仔 = 雲觀眾

ちゅ~~~~

到底係技術唔夠定錢唔夠

會長都係咩

R6S案件

昭和歌姫

3d模其實差唔多
但係Render光影好難Live做

有錢咪有技術

係咪未睇慣3D咋嘛
會長常用3D 所以適應咗順眼咗?

廣電總局：網絡直播平台「打賞」用戶實行實名制管理

3d幾好喎
係羊果個怪d

N支ad長文基本上可以唔使睇
9成都係用一個站唔住腳既前置 覺得自己好有理據咁FF成個宇宙出嚟
仲要係呢類佢地所謂關於”民族紅線”既話題
睇字都覺得腥

會長嗰度啲dislike 清得快咗好多

夸寶 響佢哋眼中依然係聖女

咪再上大陸網啦

睇公主前：唉熄火了
睇完公主讀sc：ありがちゅ~~~~

please help me

simp

父主幫你浴火重生

開定新po

你地先幫人除番反華企業頂帽先啦

天川翼

日V唔岩畜生睇，畜生去睇返八部樣板戲

老師輸左就無睇了

日v 可以過去做義工㗎嘛

衝擊社會主義核心價值觀

社會主義v

監管佢地有冇內循環
免得將資金俾晒外國勢力

只不過係想更全面咁控制自己人民
咁嘅藉口都up得出真係唔知醜

咁我不嬲都係敢言
我自己真係唔識搞開post排版
所以本身搞開嘅人又唔更新個post就會好忟
加上我睇開holo，唔甘心holo洗白咗仲繼續俾人bin
其實，如果我唔出聲炒大鑊
大家真係會認真去看待改頭post咩？
我一直都講我唔係咩引戰
我講虹人holo人呢兩個term，亦唔係要搞咩對立

至於挑唔挑橙巴機
我會用返好多年前第一代蜘蛛俠入面一句對白
「能力越大嘅人，往往責任都越大」
所以我先會對佢有要求
我承認我係覺得佢幫彩虹
原因係因為龍心出事當日
橙巴講過hololive係靠箱推魔法

我一路睇住35嘅努力
麵包狗唔放棄嘅耐久力
我唔認同所謂箱推魔法能人迷惑嘅說法

不過，無論大家立場係點都好
我唔認為需要互相攻擊或傷害
尋晚明顯係有位紅名巴打持續咁搞
我先會同佢嘈起上嚟

but anyway
我其實都應該要正式同橙巴講聲對唔住
我冇顧及到佢感受而講出咗傷害到佢嘅說話
希望橙巴可以原諒，揸返手當無數
我以後唔會再同你起任何衝突

老師果啲對手望落太勁真係㩒住黎砌

要加個打賞退款機制
姐係刷完數據可以唔計

今晚再睇多次公主

之前仲特登搵多井pro教佢
之後見到佢差唔多日日開幾個鐘練
Feel到果種決心

Kiara做多左

會長開台冇人講？

技不如人，就真係無得講
練勁D 下次再黎過

有人講

唔好再沉迷男色

冇人講咪你..

佢真係好有決心
真係花左好多時間去練

不過好消息係
佢又可以打返APEX了

你個仔做咩用你個Ac打字

之前好似有人問佢hololive裡面中意邊個

可能佢都係一種挑戰自己既心態
睇下可以去到到幾遠就幾遠

仲係第一代
要畫到幾時

答案係？

佢冇睇過

狗狗3d個嘴做得唔好

星街性感舞，好想睇

仲有好多日v搬咗過去b站

個仆街仔話佢諗過尋晚係過咗火
想話同啲大前輩揸返手

幾時跳

會長今日好high

除左bgm嘈啲之外

邊次唱歌唔high.......
英文歌回屌打...

suisui歌回要人

佢話個舞步好性感，佢跳唔黎。
希望冇理解錯

比錢都冇得睇
垃圾camman miss左

80萬sub歌回

set 到
左tama
右macross live

好正
第一次跟到同時視聽

修女唔著衫去人凸待

巴打試過骨傳導耳機未
之前一路online上堂
一路用骨傳導耳機聽歌
兩邊聽晒

悲情牌

上面講嘅所有事件我都錯過左

又笑

我到依家都唔敢睇頭30mins

唔會有混亂嘅感覺

coco 會員, 打call 發覺自己ban 左 會長screen 冇自己
chatroom 乾淨左d 我冇所謂

我就冇事，唔知其他人點

唔會
但你專唔專心到就另一回事

聽左幾次覺得 個次歌回真係好似有鋪排咁

咁應該有啲難度

真情流露姐
唔好諗咁多